啲行動po 呢？？

知道大家都好開心因為終於叫做贏到少少嘢

但係大家唔好唔記得呢個只不過係第一步，我地只不過係係制度入面贏咗少少咋

目標係五大訴求呀

黎明行動呢？poly手足 呢？

推行動po呀！！！！
推行動po呀！！！！
推行動po呀！！！！

光復香港，時代革命

推呀

十連推

1/10

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

咪話當選議員今日去理工囉
睇埋先啦你

打完飛機未??
現場實況呢??

2/10

我哋既目標係咪？ 點都好行動必要繼續

3/10

4/10

推唔郁都推，

5/10

6/10

721 85 811 831 101 1111

7/10

8/10

9/10

10/10

推

開POST推唔起, 樓主幫手推, 今個星期四

推呀 唔好畀個勢停呀

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

PISH

推呀 要返啲行動po出嚟呀

目標係五大訴求呀

唔係區議會啊

係要光復香港

支持

主線係五大訴求

Push呀

[真.行動討論]黎明行動重啟時間

有幾區票站都有舞弊之嫌
真係想行動就去d票站聲援下

記唔記得啲義士

選舉翌日, 當然去議辦開香檳
(eg 去屆葛珮帆鍾樹根)

已經有重量級人物墮馬

你覺得可以搞就可以去搞依家成個連登好似光復咗香港咁樣

無日程表啊

冇人話唔俾慶祝但係行動po都要照有

我都未搵到

五大訴求

繼續黃色經濟圈

五大訴求缺一不可

解散狗隊

救poly手足

我地未贏架

推呀 推到啲行動po出返嚟

咪就係

我地未贏架

黎明行動呢？

[警世] 致各位今次當選區議員

- 最新香港人日程表
———————————————
香港人的活動(不定期更新）

25/11/2019 (一) (今天)
8:30PM 觀塘 地厚天高放映會
7:30PM 和你唱 為理大手足打氣

26/11/2019 (二)
7:30PM 全城樂手齊心演奏薈通利
8:00PM 孤星淚音樂會第三回

27/11/2019(三)
暫無日程預告

28/11/2019(四)
7:00PM 感恩節集會

29/11/2019(五)
7:30PM 我們都是鄭文傑 聲援集會

30/11/2019(六)
2:00PM 中學生x銀髮族 集會

推唔起呀

咪撚講咁多，今晚尖東，全部同我出黎

又休息呀？

真係冇人

不了，義士只係condom
贏左了可以休息嬲完了

香港人

推，開心完要做實事啦

好嬲好嬲 聽日繼續返工

唔知以為光復咗香港

人呢？

明明黎明行動搞得咁成功

未

其他行動ok

黎明就不了

光

因為要返工

復

香

黎明行動 暫停咗

依家急切要次大型遊行 集會

港

呀

上星期已經証明左黎明行動唔係被罷工，只係被遲到

個問題唔係咩行動

係冇行動呀

我地未贏架

記唔記得佢哋呀

晨運完左
都要keep 住運動先維持到健康ga ma

有冇方法可以真係被罷工

行動po呀

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

預左

依家成堆人係尖東啦..

你睇吓個連登

Push

認真講,有做野既唔會上連登,你真心去望下d post你就會知滲透哂,我地呢d仲要p牌,一日一post,班水軍佔哂

未光復香港呀

P牌推

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

推
行動post
和理非出黎
防武出黎

紅油尖今晚有活動無人理？

今晚呀各位

未贏呀

咁多手足畀人拉咗，重傷，失蹤，被自殺，被殺，中鎗，新屋嶺

尋日投票 今日睇結果 形勢
到依家一日都未過，比時間大家組織下點做得唔得？

再講
停一兩日重新組織+搞返文宣有咩問題？
一定要日日做苦行憎？
只識嘈 叻唔切

今日好明顯係全力慶祝

Poly 啲手足

今日睇結果 唔慶祝就係報喪架啦
依家香港人幾個月黎得依單野笑得出 可以笑一陣 咁都唔得？ 又無人唔理poly 又無人唔理五大訴求

你檢討下自己準則有冇問題啦

議員去緊搵poly d人啦
你就扮睇唔到
你只搵野嘈 總之香港人笑兩野就是罪

?

係咪光復咗？

我聽日會print出黎填，主題地點未決定，希望眾手足俾意見

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

支持 推

1127 黎明行動文宣

pish